今日情況講左點解香港被蠶食

個個掛住睇娛樂, 無人反共了

香港晨早死左啦

香港人係咁㗎啦

原來係咁

一日半日都要嘈

有樓豬反共咪得囉

照某啲人對中國維穩手段既睇法黎講
今次係咪中共係背後開絕招準備緊強推引渡條例

反香港地產商先